被捕後用既 siri shortcut

可能有用